{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 밤골랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンションごとにペット同伴が可能な場所以外は、ペット同伴時に入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションごとにペット同伴が可能な場所以外は、ペット同伴時に入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約がキャンセルされた場合、再予約はできますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 548
    }
}